男子看不爽有黑人在海釣，嗆「尼哥滾回去岸上」，最後被網友出征狼狽求饒

有個黑人和朋友出海釣魚，結果遇到幾名男子三番兩次威脅挑釁，過程中還嗆歧視字眼「尼哥」，離譜行徑引發網友出征，歧視男看風波越燒越大，最後只能狼狽求饒。

這起事件日前發生在美國佛羅里達州的斯圖爾特 (Stuart)，據拍攝影片的Shannon Bustamante表示，當天他受到一個船長朋友邀請，一夥人坐船出海釣魚，其中也包含一名黑人朋友。

一行人抵達漁場後準備開始釣魚，此時卻有一艘叫做「亞曼達V」(Amanda V) 的船開始朝他們咆哮，不想惹事的船長當下決定離開，結果30分鐘後這艘船竟然又主動追上他們找麻煩，Bustamante說對方就是看不慣他們的黑人朋友，所以當天他們也只是「找理由」要來惹事，事實上當天Bustamante一行人根本就沒有主動接近他們。

衝突過後Bustamante把當天的影片分享到網路，很快就有國外的鍵盤柯南找到了這艘船的船籍資料和主人：

據資料顯示這艘船的主人叫做Anthony Puleo，網友查出他是當地一家園藝景觀公司的老闆：

而他的公司官網也馬上被憤怒網友出征，伺服器更因為瞬間湧入的流量直接掛掉：

此外他公司的商家頁面也被許多網友洗了一星負評，有人說「希望這個極品垃圾人得到報應」，有人嘲諷「老闆有種族歧視，這種人沒資格進我家裡」，還有以前的老客人特地回來留評價說：「這種歧視的垃圾公司以後別想要再做我的生意」：

而根據國外媒體報導，事件爆發後，有一位當時在亞曼達V船上的男子主動聯繫記者，但對方聲稱他當天並沒有講歧視的字眼，並拒絕受訪。

但神通廣大的網友馬上查出Anthony Puleo在2014年時曾因為違反保釋規定被逮捕，而船上另外一名男子的身分也被搜出，叫做Nicholas Tozer，身分曝光後兩人都很快將自己的臉書給關閉。

後來影片拍攝者Shannon Bustamante在他自己的Youtube留言區分享了後續，他說目前這三人都意識到了事情的嚴重性，挫咧等的他們不斷乞求原諒：

後來Bustamante又進一步透露說，亞曼達V上的一名男子有主動跟他聯絡，並威脅說要告他，結果Bustamante回嗆說你就算告我也解決不了問題，後來男子又開始軟化，希望Bustamante能幫他跟大家說他很抱歉，然後還一直哀求說「這件事會毀了我的人生」：

不過Bustamante並不打算原諒這些人，之後他準備將完整影片連同亞曼達V的船籍資訊，一同寄給佛羅里達州魚類及野生動物保護委員會 (Florida Fish and Wildlife Conservation Commission)，沒意外的話亞曼達V將會被吊銷其擁有的商業捕魚執照。

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

樓主條撚樣無證無據屈鳩完人，道歉都無句想不停出post洗底

咁個黑人又真係無做野做乜屌人

今次我地撐個尼哥

種族歧視係唔會消失

我有諗過種歧視唔會消失係班白左而唔係極右